屌你老母熱狗鄭松泰又分化

黃店用「煲底」二字開火鍋店，又以離世示威者的樣貌做壁畫作裝飾。網上輿論嘩然，無人不批評這門生意是「人血火鍋」。

引用泛民議員金句：「沒有最離譜，只有更離譜。」

今日有攝影師拍到民主黨在被黃絲視為「公墳」的太子站外，公然販賣政黨籌款獎券。

火鍋店的負責人，因為不當招徠，（最低限度）要直播賠罪；但民主黨的行徑，卻沒有一個政治人為831的朋友討個公道。

請問你們這些黃色議員，前陣子前仆後繼地去沙嶺公祭，是做什麼？是做給誰看的儀式？

如果你曾經去過太子公祭、去過沙嶺祭祀，今日你最少要做到我的尺度，公開指斥民主黨人的腐敗！我一次也沒有去過那些地方販賣悲傷，我是不平則鳴！你們噤聲，便是共犯（如果你去過裝香，呢單嘢你哋應該開記招聲討）！

我再講多一次，一個社會的淪喪，難免是從專權而起，但最終往往是人民自己墮落而去。

相片出處：

鄭松泰你件熱狗
太子站搞街站有咩問題
唔籌錢點搞選舉廣告同宣傳去35+去光復香港
唔籌錢點幫台灣手足點去做遊說
淨係識得係度分化

推

推到民主黨仆街

民主黨
賣香港

本身熱狗都唔屬於民主派陣營，又何來分化一說呢？

民主黨
最愛食人血饅頭

民主黨
最愛永續社運

民主黨
出賣手足

民主黨食人血饅頭

民主黨係鬼係共諜

靚妹仔食cake梗係唔得
民主黨喎 賣獎券濕濕碎啦

民主黨
出賣香港人出賣選民

有鬼
咁快搬去政事台

岩牙

死熱狗又分化

真
分化民主派
搞到民主黨比人踢爆食相

含撚啦民主黨 去和合石擺街站丫笨

民主黨
成班死賤種

支持
快撚d

民主黨全黨空難啦

甚少談論
一開口就係分化
死熱狗

你唔好咁清醒得唔得